[你講我寫]gothic calligraphy

新手上路
想練吓字

Erika Ikuta